其實一個人生cancer既機率有幾高?

身邊近親/遠親/朋友都有case生癌,
最近阿叔肝癌末期, 擺唔到幾耐
甚至我阿媽都岩岩先乳癌康復緊,
好驚自己唔知幾時中招

有人去到70幾80歲都冇生過cancer, 唔通真係睇你好唔好彩?

睇你飲食，生活環境，壓力, 睡眠

個個人唔同
你有咁多家族病史嘅話
算係好高危 自己留意下

睇彩數

所以保險買殘疾 有事都廢事累人累物

睇基因好唔好

100%
只係你會死響其他病而生唔到癌

買定保險

屌你, 我阿叔今日岩岩肝癌走左

我成個家族腸胃都唔好，幾年前大伯大腸癌之後中風，但暫時其他人都冇事。
想了解危疾保險 可以搵我。
利申做大都會人壽 tg : Redisme

係睇彩數

唯要注意飲食，做多d運動，定期檢查

好似100%會有,
本身好似係保護基制黎
利申, 9 UP

Rip

我明白你嗰種危機感，我都試過陷入嗰種焦慮
到依家都仲有，所以唯有提自己要定期檢查下
不過我上網睇過好多，大部分都話後生生癌嘅機率好細
我遲下都會帶屋企人檢查下

只要你夠長命無因為其他原因死咗嘅話
你始終都會生Cancer

真係好恐怖
老母先腸癌康復緊
勁驚會唔會復發
我敢肯定世上冇一種病可怕得過cancer

有冇多D資訊?

我做人好辛苦,日日都驚有呢個病

人每日體內都有癌細胞生成 只係自身免疫系統幫你清左佢
但當你有一排壓力太大/身體變差/作息唔好之類令你免疫系統變差個時
自身免疫系統就清唔到細粒既癌細胞 令癌細胞有時間侵蝕周圍》變大
到自身免疫系統好返個時 個癌細胞太大就已經清唔到

而基因差個d就可能係同時間有太多癌細胞出現清唔哂/變異得太隱蔽 免疫細胞搵唔到

真係好恐怖
屋企人康復中

唔想有呢個病係咪連肉都要戒?

食齋都會有